Ik sloeg St. John's Wood Road af, en liep halsoverkop van deze ondraaglijke stilte richting Kilburn.
Ik verborgen van de nacht en de stilte, tot lang na middernacht, in a cabmen's shelter in Harrow Road.
Maar voor de dageraad mijn moed kwam terug, en terwijl de sterren nog steeds in de lucht waren, draaide ik me nog een keer om richting Regent's Park.
Ik miste mijn weg door de straten, en zag weldra een lange weg, in het halfdonker van de vroege morgen, de curve van Primrose Hill.
Op de top, torenhoog tot aan de vervaging sterren, was een derde marsmannetje, rechtopstaand en roerloos zoals de anderen.
